2018 最正既Games Top 10~~~~

1. God of War
2. Rdr 2
3. Mhw
4. Spider-man
5. Crosscode
6. Detroit become human
7. Forza Horizon 4
8. Hitman 2
9. 審判之眼
10. Dead cells

另外一D無入十大既佳作:
一隻吸血鬼驚叫Vampyr, 同埋一隻反系托邦We happ few,
題材都幾新鮮吸引, 雖然有幾多缺點
天命奇御, 好耐無玩過咁好既武俠驚,
刺客奧德賽都唔差, 但唔覺得去到Top 10, 可能12, 13到
日系RPG, 二之國2, 雖然比唔上第一集, 但都唔差
smash bro無玩所以唔評論

Spider-Man 普通咋喎

只係玩過Detroit 同埋red dead redemption 2
兩隻都好好玩好正

支線普通, 但戰鬥, 動作, 故事, 主線, 畫面都好好

pkm lets go大亂鬥都冇,成個list唔洗睇啦

都話我無玩大亂鬥
pkm let's go就算啦, 垃圾

龍珠呢?

Hitman2 一般
睇達哥玩就夠

唔玩格鬥驚, 所以評價唔到

好多暗殺方式幾過癮
暗殺game都無邊隻可以咁樣玩

始終唔夠主流

玩過pkm lets go未

causal版pkm, 俾d手機驚傻仔玩
出返正傳再同我講

呢兩隻都唔夠主流?
就算香港都係啦

dead cells 2018

2018先正式出

Top10未必有，但一定未到垃圾先

對比正傳黎講係, 3ds既pkm都好10倍
手機驚文化影響單機已經一開波要扣50分

aco 點都好過人中木村啦

GOW個傳送同地圖好垃圾下，D符文等級又無咩用唔覺有第一

Mario party 同Mario tennis都冇？

傳送有咩垃圾? 方便過rdr好多
地圖係半open world, 有探索之餘又顧到節奏, 又會因水退有新地方探索
戰鬥手感好, 攻擊, 符文又可以自由連技, 故事唔錯有代入感
仲要係上代改頭換面既革新, 唯一彈就係怪, boss可以再多d
符文等級咩無用? 符文技可以用黎連擊

故事都好普通 ，支線真係垃圾嚟，同埋玩法好快悶，個個敵人打法根本一鳩樣

aco大集燴, 樣樣有d, 但樣樣都一般般, 戰鬥好過上集, 但都好快厭
地圖一貫重重複複, 故事分3線太散, 而且革新後弱化晒刺殺
娛樂性黎講係OK, 我俾7.8分左右
木村今集戰鬥流暢, 故事好, minigames都唔錯, 繼人中0之後最好

GOTY喎
你以為係Zelda同mario odyssey?

認同，故事好普通，Boss戰冇迫力零難度，戰鬥冇也變化
動作表現同畫面就真係勁

故事普通? Peter同博士既情感, 掙扎描寫得幾好, 有血有肉,
唔似電影responsibility得個講字, 而且少有多d peter日常
Swing又爽又流暢, 戰鬥+潛行, 仲有咁多戰衣技能, 道具, 場景物件用, 點打法一9樣

同埋結局都幾好

傳送咁都唔叫垃圾？要去搵道門，禁掣，見到顆樹（開頭無提示，我一路係咁跑，後尾先知唔洗 ）等道門出，再出黎wo

個世界得一條路，有好多劇情位根本番唔到去，同uncharted一樣，一個爬牆一個撐艇 ，9界又細，冥界個世界兜個圈就出番黎，但係就要用個垃圾傳送門來回，咁就當一個世界。

我講緊佢D裝備個符文，佢整左個系統出黎，但其實無得刷，（可能有？）搞到啲爆機裝備都無一套齊，缺手套缺頭盔咁，咁好咩？

啲怪真係，最低能係隻山怪，換下皮膚就算，起碼都換下處決動畫啦 ，唔換你都唔好出咁多隻呀

我唔係話佢垃圾，不過佢真係好多濕鳩位

mhw第一啦on9

傳送果到係等佢load緊keep住一鏡到尾, 而且中途又可以俾人物講下野
你唔通覺得好似一般game咁俾個loading screen你就好咩
我唔知你講點搞到D裝無套齊 我都齊左好多套, 起碼最勁果幾套都有

同埋我唔覺得地圖一定要大, 同埋linear都唔係問題,
唔係樣樣都要大open world, 對呢D故事感重既, 一定影響節奏
身為一隻半open world, 已經算9成地方可以返返去

更係好，起碼唔跑咁多次先，幾好食既野食幾百次人都厭

裝備我印象中金裝女武神差件，迷霧差兩件

紫裝有D又係差

其實唔使跑, 道門一陣就會出現
我無差wo, 你係咪執漏野?

new gundam breaker
metal gear survive
Pokemon Let's Go
真三8
Fallout 76
Battlefield
Earthfall
星之卡比

仲有atlas, agony

Boss全部都係dum停佢再停
故事只係比電影有更長體驗時間
比起其他遊戲真係行到無人有
啲boss更幾係冇迫力

故事以spiderman咁大路英雄黎講, 已經係寫得好好, 好過所有既電影
佢唔似batman咁多深度野可以寫, 但都做到探討責任呢樣野,
Peter, 博士既描寫, 犧性, 結局都有扣緊呢樣野,
而且2人師友敵人之間既關係, 矛盾寫得幾好
有血有肉, 呢D都係以前既蜘蛛俠都做唔到既野, 所以我先評價咁高
BOSS就搵d少見d既人型敵人, 個款係路人無迫力d,
同受戰鬥系統所限, 好似Batman咁, Boss好難整到傳統Act果種咁精彩
但Boss 娛樂性黎講, 我覺得可以收貨既,
如果唔好用Mario果種3 take ko, 而係轉做血bar, 咁會有挑戰性d既, 無E家咁容易打

仲有揾幣真係好on9

mhw 好玩過rdr 好多啦

玩唔否認係, 呢到咁多集我玩得最耐都係mhw

玩唔否認係, 呢到咁多隻games我玩得最耐都係mhw

我揀底特律變人同新嗰隻刺客教條

太吾繪卷呢

問心，今年玩過最上癮既game係太吾繪卷，Darkest Dungeon同Kingmaker Pathfinder
反而d大作真係每況愈下